仲有冇人住緊寮屋？

有冇諗過申請公屋？

寮屋係咪三家村 大澳 嗰啲

徒置區

寮屋有啲好爽，交通ok，地方大啲，鄰居都識大家，又唔使錢我都想搬入去住

係咪搏收地有得優先上公屋

住緊 好偏僻

有無茶果嶺？

夏天就知味道

蚊/簷蛇/昆蟲多已經正常，亦都有蛇出沒

10幾年前試過可以比人上公屋，但間寮屋就會拆
過左幾年後拆左果間寮屋就比隔離霸埋重新起過

寮屋又大，又唔洗交租，做咩要上公屋

偏僻囉

而家d寮屋係咪唔可以買賣只可以租？

咁睇你有冇錢，你有錢緊系唔住尞屋啦
可以買賣，但風險自理

梗係無錢先問啦
想有個竇，但又唔想個個月幫人供樓姐
最驚係交易完政府唔認，最尾等於倒錢落海

寮屋 係買個使用權架咋
無得轉名

風險就係政府，不過政府冇心搞，真係等到2046，都未必去郁晒d尞屋，我果頭d尞屋，好多都轉左幾手，政府一於小理

住緊 黃大仙 (我地自己人叫竹園)
識嘅唔好相認
老實講 環境真係..
但由細住到大都習慣咗

住寮屋幾部靚車擺門口既都大有人在 btw 寮屋個環境有d真係幾嚇人

有冇維護下咁
依家間屋好舊都想修葺下，但比政府check到實要拆